# README #

Приложение “Самоучитель географии” Хранение базы данных на основе SQLite. 
При первом запуске база скачивается с https://restcountries.eu/
Экран регистрации - (имя, пароль, страна обитания). Возможно несколько пользователей.
Экран входа по логину и паролю.
Главный экран - сам опросник. Приложение случайным образом выбирает страну из субрегиона, в который входит страна пользователя и спрашивает у пользователя столицу, население, регион, страну по столице.  Ведется статистика правильных и не правильных ответов.
